手足記住行動目標 一達成即刻走 be water

防暴入商場= 封鋪做唔到生意
達成左就好走啦
唔好戀戰唔好被捕
佢地走左就再聚翻
Be water

推

push

遮陣出現了

而家仲玩陣地....

推

唔好磨爛蓆

已經好強勁了

Be water

商場收曬皮就走啦 做咩又出返大街打陣地

Push

有冇現場巴打叫佢地唔好打陣地

打乜撚野 陣地戰啊又 成日叫人尊重前線 咁今次打陣地目的係為咩啊

真係唔好再打陣地好走啦，理大一役已經係一個慘痛教訓聖誕平安回家唔好諗住節日班狗會留力

散啦手足。。

要傳畀現場聽唔好鬼叫你一齊陣地就信人

又陣地戰